有冇人細過玩過一隻山寨pokemon版既gba game

話說當時紅藍寶石未出但就黎出
我傻更更買左餅呃人既gba帶
講主角去左異界，但就周圍「結識」d怪
打怪果時可以用電話call佢地出黎

擺到明抄pokemon嫁啦，但d迷宮又幾好玩
打左好耐先爆機

但連叫咩名都唔記得

攜帶電獸? 官方正版GAME黎架wo

係咪叫鑽石 珍珠版

好似係 或者差唔多
但幾乎可肯定係山寨 唔係正版

我記得封面唔係咁，但2隻怪個feel 有d似
或者當時有人痴左其他封面
無記錯有六種屬性循環剋

或者可能係正版
但我見佢簡體又抄pokemon
以為山寨

屌好似真係，不過我玩既係gbc版原來
Thx

玩過,d怪有時會打番同你講迷路所以要耐d先到

查返，鑽石翡翠
果時pokemon第三代都未正式出 所以唔係有心抄應該

係

我都玩過隻山寨gbc game叫口袋怪獸競技場
後尾查返原來係一隻叫monster race既game

應該係大陸將隻game扮做Pokemon game

應該攜帶電獸 GBC同GBA都有出過
正版嘢嚟只不過好似Pokemon

上youtube睇緊gameplay
好多回憶

做咩黎探我